唉 見住一個一個手足暴動罪成 好灰

心情真係好差
點解一班為左香港既未來要承受呢啲
唔知可以點幫到佢地
究竟我地應該點樣行落去？
堅持定放棄？
但放棄既話 更加對佢地唔住 死左既手足更加唔會原諒我地

點樣先可以重新重燃抗爭既温度
求下你地咪放棄入左去手足
更加唔好放棄12個被送中既手足

希望你地可以繼續企岀來
人數多有一定既力量

一個又一個四年

推

即使你放棄香港 都唔好放棄曾經付出過既手足
佢地唔係comdom

10.1可摸以為左手足行岀來

試吓唔好講 唔好放棄香港
試吓講 唔好放棄手足

撐手足 撐到底

等佢地知道我地冇放棄到

手動推

10月1, 上街慶蟈慶

唉推啊

10月1 慶佢老母

同感，好灰

講好咗齊上齊落架

咪咁啦你地

見到樓主仲未比人拉
就知道樓主有份制造更多condom

可摸以幫手推下？叫多啲人企岀來

0.5？

我希望無論如何都好，大家要成日記住已經有好多手足為大家付出咗極大嘅代價

係

街頭抗爭唔係唯一方法, 香港人仲有好多其他野可以做

真係有定心理準備 唔好心存僥倖

p牌冇得推

每日開都係因為想大家記住佢地

其實任何行動只要有十萬人一齊做就上到報紙

但問題係，已經立左為所慾為法，無行動都係罪

一齊買股票已經係犯法坐十年，操控市場+國安+偽造文件任砌

或者嫖娼+父母永久軟禁

我唔知有幾多人信而家真係咁

和你寫

佢地既犧牲換到我地移民嘅曙光
值得嫁 出番黎 到時係英國香港村相見
唔洗再係香港400萬買劏房 叫果班支那狗住撚飽佢

連民陣吹雞都唔出點對得住犧牲左既手足

犯左法拎唔到良民證咁點搞 我都係食黃店G持算

贏左了 仲出黎做咩

多得你地

現實係重燃抗爭既温度 = 將來更多人被捕
又畀人告暴動告國安法

不放棄
俾啲掙扎

問心就算佢地頂要刑罰，點解會係咁重？ 原因就係要阻嚇衝擊政權人士

你再問我，係我眼中警察同示威者既打鬥

其實佢地都打到忘哂形，撇開身份，我唔覺得佢地有克制自己

根本係一場集體打鬥，只係冇警察被檢控

咁樓主講下10月1出黎之後對而家局勢有咩影響先?
上次9月6
後生仔比狗拖行, 買文具既中學生比狗禁住黎打
呢D畫面有冇令政府退一步

好難受

灰乜撚
黃之鋒都未灰
黃台仰都未灰
我屌你老母分分鐘梁天琦都樂觀過你

班散水放負五毛全部同我收皮，10月1民陣吹雞一定要出

繼續食龍門抗爭！

香港係淪陷區，邊有法律可言
共產黨揸旗呀 香港警察同法庭都係直屬國安=共產黨

有出到聲既渠道就繼續出聲
冇既更加唔可以灰

灰都冇用嘅

Push

要諗下點幫到出返黎生計

push

每日祈求上帝消滅黑警共狗

香港人唔好認輸

唉 我都好灰 10月1一定要出

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

用下個腦
唔好下下咁情緒化
講咩重燃xx
2020年仲有呢個幻想
害唔夠多人咩？

同感手足冇做過哂，求其屈幾條罪就坐幾年
對比斬人撞人d藍絲廢老，撤控嘅撤控，有少判咁少

推，要上熱門

都係番香討啱你多d

唔係呢種程度呀師兄，係屈到坐終生

唔知你up乜

17歲 4年
日日都灰到
除咗寄信 上Twitter 黃色經濟
諗唔到仲有咩做

101

咁你係暴動丫嘛灰咩者
再唔係你帶亞古獸去劫獄囉中二病兒登仔

係 好撚慘
屌佢老母仆街香港政府

你睇番台灣白色恐怖時期就唔灰

諗清諗楚咩叫暴動，暴動要做d咩先，67人地班仆街起馬都放炸彈害死兩件，你無咁黎決心唔好再去，戇鳩鳩比人當沙包咁打仲要被人告暴動

己經去到思想犯罪
仇恨政府或支共都係犯法

真係好心痛 但是 大家唔好灰
團結就是中共最怕的

唔去了 好無謂 但會繼續關注手足

唔知你up乜撚

A

所以要定期出黎行搏俾黑警拉入去陪手足一齊坐，順便籌下錢養律師，再俾個理由支持黃圈，要keep住團火，不忘初心，永續抗爭，yeah

唯有堅持
方能自救

你咪撚玩啦
人哋出返嚟分分鐘走啦仲抗爭咩

唔好放棄
放棄就對唔住佢地

個個都唔出咪以為運動巳經完
點都要有人維持抗爭熱度
唔係國際用咩理由救你

唉

淋冷水，而家一出黎拉到就起碼告暴動，再唔係就國安法，認真係灰心傷心就更加唔好送頭，而家街頭行動已經無任何作用，美國無決心令中國倒台的話場運動已經係輸哂，讀好書離開香港養尊儲優等幾十年至係上策，你一坐監出黎係連僅餘嘅意志都無埋

咁可以點做？

多人就有畫面

其實係 我地真係冇資格灰

Blocked

努力增值自己 健身 讀書

民陣吹大雞 都真係唔知出唔出好
唔想灰但蝈安法大撚晒又一大堆紅官
出去行街慶中秋我知係市民權利 但係濫捕就係濫捕嘛
其實問心係咪叫做攬炒成功 都睇到香港會繼續衰落 疊埋心水等移民呢？咁點樣可以令手足唔係condom

利伸：keep住寫信同Twitter 任務 唔係咩都唔做 我相信大把野可以做嘅

要犠牲手足光陰嚟攞畫面？

睇到好心酸

唉 唔知點講好 唔岀真係好對唔住佢哋
今次10.1主題係12人
我覺得這至少出咗嚟 係表達左我哋嘅意見同比班手足睇到 我地係仲會關注

10月1號出去嚇鳩中央

推
唔可以放棄

不如試下理性啲唔好因為「唔出對唔住佢哋」呢啲咁感性嘅原因而叫人出，出完又如何？有靚畫面又如何先？依家街頭抗爭其實已經無意義，再出去其實係冇作用

出嚟有咩用
10月1出到嚟夜晚又好嬲好嬲 叫人認人 之後又見到更加多手足俾人拉

我講緊而家局勢

我唔否定上年到國安法立果陣做既所有野
但立國安法之後 ,對家已經轉晒玩法,
點解我地仲要做返同一樣野?

都係個句 街頭抗爭對於一個獨裁政府係無撚用 就算你點搞佢都好 佢都唔會怕下一屆選唔到 就算選唔到 都係同一班人頂上

咁有咩可以做？

認真同你講
移民
盡自己力量攬炒香港

真話係好難令人接受
連仔一日沉迷畫面靚
都唔知推左幾多手足入去
老實講
十年前中國都唔係咁易攪掂
而家仲難
睇美國有咩招啦

支持你去

姐要接受現實？

支持你去令畫面更精彩

其實616果 200萬人, 每人夾 $0.5, 已經有 100萬, 足夠抵銷本身 4年可以搵到的錢(假設月薪為 2萬)

假設1000個手足暴動罪成, 200萬人, 只要每人比 $500, 等如賠返足啲人工比佢地。

出得黎既咪又係學生, 無業, 學徒, 炒散
d真正打工仔彩你有味

幫手推 灰鳩感覺

現實就係要來接受
我夠接受唔到要返工生存
咁死左佢呀？

自己唔去叫人去呀？
又想外判革命呀？
支持你做就叫我死撚開
即係自己唔做叫人做？

目前得美國話唔會因抗爭引致既案底拒絕佢地移民
其他國家冇跟(有錯請指正)
呢樣最重要，但我地人微言輕改變唔到，要有知名人士牽頭

咁樓豬是咪下星期一繼續返工 ？

認同
無力感...

法庭呢樣野真係好變態好暴力

天眼恢恢疏不漏，車公支籤好準

撐到底

香港人加油
👊

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

目前得美國話唔會因抗爭引致既案底拒絕佢地移民
英國仲係當人condom

WHAT CAN WE DO

唔放棄行出嚟

Promise

S

總計黃紀男從事台灣獨立運動，在白色恐怖年代曾三度入獄，服刑長達24年。

日日見住班港豬 淨係識吃喝玩樂

完了吧 如無意外
距地會比歷史記住嫁

坐完出返黎，當你普通美國移民你無幾球野都唔洗諗啦， 你話美國比暴動手足有移民政策就話姐

10月1係普天同慶嘅大日子
唔理D反賊要做咩都好
我地市民都有權去cwb慶祝

你不如擔心下支那會唔會禁止佢地出境好過啦

關中共咩事? 坐完出黎點解會無出境自由

佢就係要滅絕一切反對聲音，吹咩

唔拒絕已經算係咁，要優待好難
始終人地國家做野都係睇住自己利益先，你冇gphone周庭地位好難有國家優待
人地國家既市民亦可能真心當抗爭入獄既香港人係普通罪犯而反對政府咁做

想理性討論姐 你睇返我講咩先再挑釁啦 唔好憤怒蓋過理性

最壞情況如果新彊化咗佢地跟本是連走的機會都無

真係好心噏，睇住咁多位手足咁樣判刑
法理何在

你諗太多 你咁偏激幫你唔到 希望你明我講咩 唔好成日散播呢啲機會好微既假設性野please

一定出

不推文

真正嘅靚畫面係冇手足受傷
又傷到支共
例如國際線
諗辦法點醒啲鬼佬仲好
中國威脅論
左膠人權民主自由論
感動法

我係有方向囉
其實已經係有但受眾係本地
好少去到國際線

例如藝術
文學藝術（包括詩歌，戲劇，小說等等）、視覺藝術（繪畫，素描，雕塑等）、圖文設計、造型藝術（如雕塑，造型），裝飾藝術（如馬賽克圖紋設計等），表演藝術（戲劇，舞蹈，廣告，音樂等）

遊戲體驗嘅載體（非玩樂性質，已經有人整咗模擬抗爭vr，故事app)

服裝
去到外國嘅個個平時着" i am hongkonger"
嘅衫,掛飾品
講真本地做就好難
會被警察針對

放夠負未

努力推國際線滅共啦

唔好灰！

被捕>上連登問有咩可以做>隔日食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚>上連登問有咩可以做>食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚>上連登問有咩可以做>食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚>上連登問有咩可以做>食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚>上連登問有咩可以做>食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚>上連登問有咩可以做>食黃店報仇>寫信>唔岀對唔住佢哋>再次上街>手足再一次被撚

做黃絲手足真係慘
入左去坐既已經夠慘 仲推人入去
支持樓主入去坐返幾年支持手足

唔好將街頭抗爭等同抗爭可以嗎？
無街頭抗爭唔等於放棄唔做嘢

為手足唔好再9up被人周到有槍既都係鬼得唔得

10月1號賀佢老母

同感 好無力

人手置頂

灰心一時可以，但時刻提醒自己堅持信念，唔好變得犬儒。幫到手足嘅盡幫，哪怕係小小嘅聯署，仲有大把和理非任可以做，但預咗改變係以年計，所以保持心境好緊要

日日著黑衫 已經成為習慣

現時冇咩可以做，不過每日上Twitter做推手係每個人都做到，可惜keep住做嘅人唔多。

香港重光之後一定要用多次特權法去特赦呢班手足

到時見

黃既區議員而家仲有幾多個會叫人出去

唔好講議員
Bob叔，大J而家都冇叫人出黎和理非行街活動啦

一定要記住呢個仇
有仇不報非君子

返工食黃店救手足

講句手足不是condom
但繼續吃喝玩樂
然後打J有話核彈

準備好bno
隨時走人

不義之城

講真唔出好過出
疊埋心水等打仗好過

過咗成年都淨係識得情緒勒索
係要對得住手足嘅，就唔該喺叫人出去之前分析下出去有咩用處同埋有咩風險，唔好見到有遊行就亂咁吹雞
為咗個畫面搞到有更加多嘅手足畀人告？你係咪戇鳩㗎

口號黎姐

好鐘意睇啲送頭論者嘅偉論，以為人地就真係聽你班友講就出。咁同藍絲講比外國勢力洗腦嘅冇咩分別。

真
成班又要反又要攬住法律
依嘉真係衰撚左又話人地太過火

仲有寫心意卡

如果你覺得咁叫偏激
證明你都仲未醒哂
加油啦香港人 黃絲
我quit game算

冷氣軍師：無人出我點係冷氣房做指揮

移民

咁就算係變新疆可以點？
又無槍又無導彈

如果我因為聽你講俾人捉埋入冊
我連走既機會都無

但我都幾肯定果時你已去左英國移民了
到時同我講會寫心意卡俾我

暗示義士抗爭=打架？

美軍到未

鬼叫你暴動咩
我覺得好多手足真係俾人老點左
以為人多無事
點知一咬中就唔放，前途玩完

10年前仲有一班大陸人晨早叫美國要做嘢 只能夠話時不與民主 再悲觀啲仲可以話民主嘅氣數已盡 依家係迴光返照

鍵盤手足你好
人地就入去坐
你呢？係度開po扮內疚
收皮啦 街都唔知有冇出過一次

陳同佳 殺左人 就有豪宅住

死左個女就釋懷